你們在哪裡，香港就在哪裡

中共貿易戰打輸，先會狗急跳牆想吞曬香港既庫房
佢地已經比人逼到入絕路
香港都係
交左呢10000億出去
唔止香港比人揸乾，香港人亦都變成支那幫兇

香港人係時候出黎守護返自己既家園，養育自己既土地
只要打贏呢一場仗
香港就可以係支那手中解救自己

上街啦！香港人

推一推

Okok收工去，不過唔好搞太夜，聽日仲要返早

阻唔到呢一次
工都冇得你返

唔信

佔中都唔驚 驚上街？

人會進步